五一黃金週最後一日應否舉辦第二屆重慶大廈tour ？

如果最後一日黃金週重慶大廈又有人龍
能否促進種族融和及社會和諧？